【開始有疲態】請對返正個焦點 落港共度！

運動之所以維持到咁耐，好大程度上都係靠憤怒作為大家嘅動力。

班仆街黑警，有良知嘅人都嬲到爆炸自從831後，popo已經變咗我地主要甚至唯一嘅攻擊對象。但係——————！

不要說：黑警殺人！
試著說：政府殺人！

不要：圍狗屋
試著：高官垃圾桶？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

push

推
一打開連登熱門全部都係講緊黑警
再咁落去真係會輸
打得死一兩隻狗又點？
中共仲係中共

不要說：黑警殺人！
試著說：政權殺人！

推

政權殺人